[一人N個] 你喺婚禮聽過最尷尬嘅說話係咩？

新郎喺台上，對住新娘好晦氣講，唔係講笑：

「以後拗少啲交啦，
不過你都嫁咗畀我⋯⋯」

嬴我同你君臨天下,輸我陪你東山再起

不限於婚禮

阿牛

打冷震

7到震

下次再會

不甘心

年年有今日

蘋果日報?

雖然我拍過好多次拖
但遇到你個一刻我先想穩定落黎

有請一對先人出場~

唱阿牛

男定女講

好on9

播成長片段前 個mc講左句
做父母嘅好期待喱一刻
成場人 新郎父母一早就死左

其實mc真係唔洗講咁多野
叫人上枱影相 坐低開席已經足夠
係要口多多 成日等新人進場之講埋d廢話

唱童話

Mc: 下年再見

好尷尬，好MK
以為拍緊古惑仔

各位親戚朋友我地又見面

你老婆幾好屌

下次結婚一定到

我地玩即場拆人情